請捐款支持達哥

達哥有代言收入之後 心雄同時供緊3層樓
而家cut晒 佢都唔知點算好
不過積蓄都夠頂一兩年
利申: 我係幫佢買樓既agent

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

證據?

你話你係佢老豆都得啦
你都唔拎出黎叫人點信你

好難啦

收皮啦達狗 層樓我有份住?

無圖學人開POST

銀行點會借錢比佢買3層樓呀？
仲有，你買3層樓要比兩個15%

垃圾post

Show Blocked User - 袁禮林比狗屌

迖迖迖迖迖

狗住狗屋?

佢賣左D樓咪填到數囉
我地做咩要幫佢供樓?
佢為我地嘅抗爭做左D咩?
我D錢用黎幫比黑警拉左嘅手足打官司唔好